香港榮獲多個世界第一(更新版, 歡迎補充)

香港榮獲多個世界第一

工作滿足度港人排尾二 日本最低

一日仲生存緊都好以自己為榮

樂觀sir

點解香港人仲生存到？

最有智慧

點解唔一次過貼哂出黎？

3公里

正如班廢老講, 香港是個福地呀

樂觀SIR